
\begin{frame}{Résultats : Tests de performance}

Temps d'exécution sur plusieurs formats vidéo en \textit{s/image}:
  \begin{itemize}
  \item machines du CREMI: Intel(R) Core(TM) i7-2600 CPU @ 3.40GHz (8 processeurs)
\newline
  \end{itemize}

  \begin{table}
    \centering
    \begin{tabular}{|c|c|}
      \hline
      format vidéo & tps de calcul moyen \textit{s/image}\\
      \hline \hline
      720 * 576 & 0.5 \\
      \hline
      1280 * 720 & 2 \\
      \hline
      1920 * 1080 & 5 \\
      \hline
    \end{tabular}
  \end{table}

\end{frame}


\begin{frame}{Résultats : Tests fonctionnels}

Influence des paramètres sur le taux de réussite de segmentation:
  \begin{itemize}
  \item $ \beta $ détermine l'influence de la pénalité
  \item $ \gamma $ détermine le déplacement maximum théorique entre deux images consécutives
  \item \emph{N\_pred} détermine le nombre d'images à considérer pour la prédiction du déplacement
  \newline
  \end{itemize}

  \begin{figure}[!h]
    \includegraphics[width=50mm]{images/tests1.png}
    \caption{Image extraite de l'article \cite{malcolm2007GC}}
  \end{figure}

\end{frame}


\begin{frame}{Résultats : Tests fonctionnels}

Calcul des taux de réussite (en \%) des segmentations obtenues:
  \begin{itemize}
  \item total
  \item sur le visage (cf. tableau)
  \item sur les cheveux 
  \end{itemize}

  \begin{table}
    \centering
    \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|c|c|}
    \hline
    n\degre image & 1 & 21 & 41 & 61 & 81 & 101 & 121 \\
    \hline \hline
    sample 2 & 90.87 & 32.37 & 22.92 & X & X & X & X \\
    \hline
    sample 4 & 92.95 & 94.70 & 68.91 & 65.34 & 74.73 & 71.64 & X \\
    \hline
    sample 5 & 91.52 & 62.39 & 59.70 & 39.16 & 55.77 &  41.43 & 61.50 \\
    \hline
    sample 7 & 87.16 & 90.24 & 90.77 & 89.16 & 87.86 & 88.57 & X \\
    \hline
    sample 8 & 87.02 & 89.79 & 78.14 & 76.35 & 77.33 & 54.23 & X \\
    \hline
    sample 9 & 89.96 & 86.93 & 54.93 & 40.97 & 22.98 & 19.15 & X \\
    \hline
    sample 10 & 84.0 & 12.81 & \textasciitilde & \textasciitilde & \textasciitilde & \textasciitilde & \textasciitilde \\
    \hline  
    \end{tabular}
  \caption{Paramètres : $ \beta $ à 3 ; $ \gamma $ à 5 ; N\_pred à 3}
  \end{table}


\end{frame}
